有無人覺得靚女好少有樣衰嘅朋友

靚女會同樣衰嘅人做朋友，但樣衰嘅人有啲妒忌心重，
所以往往個關係都唔長久。

我識有個靚女朋友，同一個肥婆，
個靚女中意個肥婆有趣得意先同佢玩得咁埋，
而個肥婆都好中意同佢講下笑，
去邊到hea都會約埋一齊，無論做咩都一齊咁啦，
但有一日我聽到，
個肥婆話佢成日發姣又乜乜乜咁啦，
總之講啲唔好聽嘅說話周圍同人講，
之後我就同個靚女講，
有人講你壞話，點解你咩都唔做，由佢。
個靚女話，算啦，有咩好嘈。
所以佢仍然同個肥婆玩啦⋯
我唔再理佢地啲事之後，隔左好幾年啦⋯

畢業後，我見到佢同靚女生疏左。
個靚女就同返佢啲靚女朋友玩，
我再無見過佢地一齊去玩，
不過或者有，我唔知啦⋯
因為我都好少搵個靚女朋友傾計。

結論：紙包唔住火，妒忌始終帶來不和。

靚女有時無啦啦得罪左女性朋友

例如有兩個好好朋友嘅女仔，
咁有一日好朋友A帶左個男朋友比靚女朋友B識啦，
咁後來呢，佢地三個慢慢熟起嚟啦，
靚女朋友就當個男仔係兄弟。
咁一如往常咁靚女朋友同個男仔傾計，
但好朋友A發現男朋友有啲見異思遷，
之後就同左靚女朋友嘈交，
最後朋友A同男朋友分手，
靚女朋友B就同左朋友A不和。
雖然係個男仔問題，
但朋友A就嬲左個靚女朋友B。

以上例子，可能你覺得好膠，
但現實擺到眼前，我都覺得呢兩件事好無奈。

有啲靚女似乎已經慣左，
我聽過無數次啲人話，
「個女仔咁靚，但佢朋友咁樣衰架。」
而啲人就會話，
「識咩啊！，呢啲叫反差，咁樣先顯得佢夠靚。」

我就會覺得，真心咩？
啲人成日戴有色眼鏡，搞到樣衰果個都好有壓力。

好似前排，係連登睇到有個post，
個靚女學生同其他朋友合照，
已經話個靚女同學有機心，
話點解佢咁多相都同啲樣衰嘅人一齊合照，
係咪想顯得佢靚啲，或者想出賣朋友。

但我想講，
有啲靚女係直程唔中意同樣衰嘅人玩，包括合照。
然而靚女都係人，睇樣識人都好正常，
但一定唔會無端端就可以同咁多同學合照。

樣衰嘅人同靚女做朋友都辛苦。

譬如樣衰嘅人同靚女做朋友，
啲人一旦知道你有個靚女朋友，
第一時間好多人問嘢，
不過係問佢個靚女朋友啲嘢囉⋯

所以我就覺得啦，點解朋友係物以類聚，
主要因為有無差唔多嘅特質先相處融洽，
不然好容易有衝突，同埋相處落去都唔愉快。
有時唔係樣問題，而係個人嘅內在問題，
但現實反映出嚟嘅，就係咁，所以靚女好少樣衰朋友。

人以群分
可能啲人潛意識已經會決定咗接唔接納其他人做朋友
我覺得好少可一班人有邊個會太靚/太失色
所以你嘅朋友樣子如何
你嘅樣子也應如何
爭太遠嘅話咪導致你講嘅嘢發生

too long didnt read

睇麥明詩講係話條女，女仔啲先俾人話發姣，
但我讀男女校，有時條女好cool，但靚，就俾妒忌嘅人話發姣。

女校靚女搵樣衰做朋友，唔係想俾人關注掛
（打漏）

會唔會係呢個社會嘅問題，啲人唔識有基本嘅尊重
物以類聚，我覺得應該係原意指內在，
但放係呢個睇樣時代，
就演變到係由內在到外在。

差唔多靚嘅，要比較，
唔靚嘅，又要受是非。

咁對我嚟講，
有比較、有競爭、有是非嘅開始，
已經唔叫係朋友嘅行為，係有敵意。
但啲人因為唔想失去，而表面扮無事，扮唔在乎。

我都有個靚女朋友成日問我，
佢靚啲定阿C靚啲，
而我話邊個靚好重要咩？
跟住佢死都要我答啦，
但無論我點答，
佢都唔中意。

咁個刻我明喇，
佢唔係想有人俾無關痛癢嘅答案，
而係想知「點解條女咁一般都咁多人埋身？」

佢的確係靚，但佢唔知有時啲嘢係類型問題，
人地生得可愛，可能惹人憐愛，同覺得好親善咁，
而佢呢，生得cool，好有氣質嘅女仔，一幅美人畫，
彷彿係一幅「神聖不可侵犯」嘅靚畫，
難以親近咁啦，但其實識落去佢都幾funny。

其實靚女同靚女之間個比較，我覺得好無謂，
但總會有啲人好介意。

ching就好，有靚女friend

咁靚女揀朋友，通常氹得到佢歡心，其實唔難識嘅。
做男仔方面都唔主動，好正常連eye contact都無，
本身女仔想識靚女都算好少少，但問題都係個句啦，
唔論外表，都要論性格，或有無特質係相連，
有嘅話，又傾得埋，咪當識到個養眼嘅朋友都唔錯。
又未必一定要談戀愛，又唔一定要做兵。

其實可能係內外都有啲
一個好樣嘅人自然得人歡喜
變相條路冇咁難行
個心都唔會扭曲得好嚴重
心由相生
心同樣都接近
就容易啲做到朋友

生得好真好

慢慢解釋你聽我講法

咁樓豬算唔算係靚女？定係肥婆身份有一個靚女朋友

女仔之間永遠都咁多花生食

我宜家好少用

一般。因為一般，所以識靚定醜無難度，只怕唔主動。

咁男仔之間有無呢啲

以為有魯七張相

好煩 男人之間基本上好少呢d情況

哈哈 我好少同真公廁做朋友

應該係 無識過 靚女朋友係公廁
唔靚嘅反而麻麻地熟，都乜無聯絡，應該唔算叫朋友啦

你識靚女真公廁做咩，人地當你低等人咁眼光，又cool又唔主動同你傾，咩事都收收埋埋，做咩事瞞著你，做靚女真正著數係自己人緣好好能夠認識到好多不同嘅人